2021嘅目標係活着

而且係 努力地 活着
知道大家每日都接受好多令人心灰意冷嘅資訊
你哋入到呢個post 我只係想俾個擁抱你哋
請堅持 唔好懶 做你想做嘅嘢